呢條片大巴大巴車落中立撚度

呢個channel都周不時會報下香港近況
不過有時資料冇我地咁詳盡